[文宣方向］催淚彈射老人院係戰爭罪行！！！

用化學武器攻擊平民
已經同敘利亞一樣！！！
推到黑警仆街

Push!!!

推

push

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

尋晚仲係合理化話個到唔係老人院亦冇任何一間老人院因催淚彈受傷
記者問冇老人院係咪就可以射落民居 又唔答 冇老人院嘅長者有事係咪代表可以唔理任射 出咗事先諗點拆？唔洗風險評估？

延伸閱讀：

聯合國秘書長古特雷斯（António Guterres）說，來自杜馬的報告讓他憤怒。他警告說："任何被證實使用化學武器的行為，無論是衝突的哪一方，無論在什麼樣的情況下，都是可惡的。這也明顯違反了國際法。"
美國總統特朗普（Donald Trump）周一稱，這是一場"通過禁止的化學武器，針對敘利亞無辜民眾的令人髮指的襲擊"

射上西鐵果單呢

Push

光復香港，時代革命

警方於元朗施加第2次恐襲

班黑警係咪外表有傷先當係受傷？
係人都知催淚彈係會攪到呼吸道有傷啦，
仲要成個彈埋入去無事？
咁你班黑警使乜帶眼罩口罩，真係當人on9